[單刀唔入] 愛華頓 對 利物浦 V

屌又唔入

LA 子`

屌你ON9仲要換文尼
死攬契仔沙拿

Not the result we want but 1 point+. What a tough game today. Thank you for your support. YNWA

諗好了

無腦

哈 TAA

唉屌做乜撚野

嚇死

要不是VVD

ON9 TAA

Molamola

點呀又2個POST

Matip呢啲咪撚玩啦

得VVD同Alisson有心爭冠

你估你屋企咩

hendo都好有心

唉

廢中躝

跪求神秘力量

出埋d鳩陣

求下對面個龍門幫幫手

最尾肯定輸鳩埋

再絕殺我捐處

你講對面？

罪人前面非洲佬，廢中，FSG
今季和撚左咁多場都關佢地d心病事
廢中唔撚再講 神級換人 基達 沙短唔撚出
fsg更加要屌 爭冠先黎賣借兩隻走
屌 完季 等多5年

出la真係唔知做乜9

屌你老母閪高普

利絕殺請呢度利撚食自助餐

換米拿同躝躝躝 頂級換人

交屁同沙拿一定有不和 呢二條友心病

正式收皮

場上得軒vvd ab有貨交

冇架喇

終於可以正式死左條心

完

想贏波出lalala同米拿
高普你死撚咗佢啦

成班垃圾 屌你老尾

沙拿最大罪人

專心歐聯

1分戰術

屌佢老母

成班仲笑笑口 屌你老母 哪來的自信

出撚埋局，四大皆空好過啦

有基達同沙短唔出
出la同米

由7分跌到去差人地1分
要轉口風話29場70分已經係好大進步
ok?

同鏝班人差九條街
人哋個個好有爭勝心要贏

呢隊波就死蛇爛鱔咁完全唔似爭冠
嚟梗啲賽程又唔係易打

屌啦星好似得過且過咁就算

鏝肯定唔會失分啦 唉

2球黃金機會入唔到 沙拿邊爐垃撚圾

發完夢了

戰犯尋找:

1.廢中

2.水貨

水貨下半季

垃圾
我迷高都想講句
屌你老母死廢中換jm7同lallan入黎做戰靶做乜柒呀

出米作用係咩 屌你出沙狗都有罰球死球搏下

出啦真係

屌你老母有冇人解釋下點解高普要出La?

1分就收貨，心態上已經決定自己無資格爭冠，繼續等多29個29年啦，上至下都無鬥心，要贏又換啲工兵入嚟，唔係諗住3個工兵幫你贏波下嘛？莫講爭冠啦屌

去到季中都唔玩強項瘋狂迫搶，就知今季玩撚完啦

去咁多叫雞camp調整左乜春心態

去到呢一刻 我真心由衷想講一句
Klopp Out

雖然無高普無可能有而家呢隊波 但真係睇唔到係佢帶領下我地有機會拎冠軍
戰術硬頸保守 猶疑不決

落後之下竟然可以係換米拿同啦蘭拿
真係唔知咩事

想睇米拿今場數據 做乜撚野呀

沙廢基利唔肯比廢中屌屎忽?

垃圾利等多30年啦屌

You will never win anything

YNWA

落後緊換la子換米拿 係咪玩鳩佢兩個
沙短係咪屌左高普老母

米拿今日香港腳發作咁
2場對愛都冇入到波

又要去等鏝失分，明知無咩可能都仲要等，就算比你等到同分都要輸得失球，唉

高普換人世界第一

又係第二
高普已經現時選擇最好manager
屌走佢都冇用 邊個教
唔通真係謝仔咩 都未夠班
認命啦唉

咪撚玩啦，人地失分你都贏唔到啦呢隊垃圾猁

唔買攻中 死攬沙拿 戰術保守 換人唔對症下藥
仲有冇